# Programme 8 jours à la découverte de sa voix (visio & audio)
<br>
<div style="font-weight:bold;">Du dimanche 16 avril au dimanche 23 avril 2023</div>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Qu'est-ce que le programme 8 jours "A la découverte de sa voix" ?</div> <img src="img/développement_personnel.png" class="portrait"/>
C'est un programme intensif en visio et en audio. L'expérience commence le dimanche soir en visio. Puis chaque veille au soir, un audio avec plusieurs exercices-invitations-expérimentations, vous sont envoyés afin de vivre en toute autonomie votre processus le lendemain au moment opportun pour vous. Le dimanche soir suivant, une clôture du programme se fait en visio. L'expérience se réalise seul.e mais au-sein d'un groupe variant de 2 à 6 personnes maximum. C'est un programme idéale et adapté aux personnes ayant plusieurs heures par jour pour soi et plus précisément pour la découverte de sa voix.<br>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Intention du programme :</div>
- Découvrir sa voix <br>
- Etre pleinement soi-même <br>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Ce que permet ce programme innovant :</div>
- Développer une confiance en soi <br>
- Acquérir une sécurité intérieure<br>
- Respecter son rythme <br>
- Voyager du focus au plan d’ensemble<br>
- Se /célébrer <br>
- S' / écouter<br>
- Se / faire confiance <br>
- Se délivrer des pensées limitantes, auto-sabotages<br>
- Accueillir pleinement ses émotions<br>
- Apprendre en jouant<br>
- Déployer sa créativité<br>
- Favoriser son autonomie <br>
- Être pleinement accompagné.e durant ce processus <br>
<br>
Chaque jour, plusieurs propositions prennent différentes formes : exercices, expérimentations, jeux, quizz, méditations, visualisations, ...<br>
Pendant cette semaine, je réserve des créneaux pour des accompagnements personnalisés et individuels, en lien avec le programme ou la proposition du jour, sous demande de votre part.
<br>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Le programme :</div><br>
Le dimanche 16 avril 18h-20h : cercle d’ouverture en visio <br>
Ce cercle permet de se centrer pour cette semaine exceptionnelle. C'est le moment idéal, pour poser nos intentions et créer le cadre d'expérimentation adapté à chacun.e . Pour finir, ce temps inclut un voyage méditatif pour célébrer le cadeau que nous nous offrons.<br>
<br>
<img src="img/j_aime_ma_voix.png" class="portrait"/>Du lundi 17 avril au samedi 22 avril : proposition audio<br>
Je vous envoie un audio la veille pour l'écouter au petit matin. Afin de laisser la surprise jusqu'au bout je vous présente uniquement le titre des journées :<br>
Le lundi 17 avril :  silençons nous<br>
Le mardi 18 avril : honorer son berceau sonore<br>
Le mercredi 19 avril : respirer ensemble<br>
Le jeudi 20 avril : toucher sa voix<br>
Le vendredi 21 avril : entendons nous<br>
Le samedi 22 avril : imager sa voix<br>
<br>
Le dimanche 23 avril 18-20h : ronde finale (pépites&co) <br>
Ce temps a pour but de se relier, faire face à nos petits pas conscientisés, découvertes, inspirations et révélations acquises avec autonomie. C'est aussi un moment spécifique où chaque personne rend grâce au précieux qui l'a accompagné lors de cette semaine particulièrement intense.<br>
<br>
Pendant toute cette semaine, un file Telegram est ouvert à l'ensemble des participant.e.s pour vous permettre d'échanger sur ce que vous vivez. C'est aussi sur cette application que les audios seront déposés. (Adaptable par un autre moyen d'envoi, sur demande) <br>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Pré-requis pour intégrer le programme :</div>
- Avoir accès à internet et au numérique (pour les visios et la réception des audios)<br>
- Télécharger sur pc ou/et téléphone l'application Telegram (application gratuite, sécurisée et éthique) <br>
- Être présent.e en visio le dimanche 16 avril de 18h à 20h et le dimanche 23 avril de 18h à 20h<br>
- <a href="questionnaire.html">remplir le questionnaire en cliquant ici </a><br>
- Accès réservé aux 6 premières personnes inscrites<br>
- Pré-inscription auprès de Charlène au 0626448171 ou voi@riseup.net<br>
- Etre motivé.e à se découvrir<br>
- Sentir un réel désir à s'expérimenter<br>
- Il n'y a pas besoin de savoir chanter<br>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Tarification :</div>
Je vous propose de vivre une expérience avec moi. Pour ce programme je vous présente non pas un tarif, mais une fourchette de prix que je suis ouverte à recevoir pour cet événement.<br>
Voici la fourchette de prix : entre minimum 60€ et maximum 600€<br>
60€ qui après déduction des charges, taxes ne représentent plus que 20€ réellement pour moi. Ces 60€ sont l'expression d'une heure de travail.<br>
600€ qui après déduction des charges, taxes ne représentent plus que 290€ réellement pour moi. Ces 600€ expriment 10h de travail pour concocter ces temps uniques. <br> Et puis dans cette fourchette, il y a vous. Vous qui allez vous ressentir dans votre prix juste. Ce prix qui est en accord avec votre train de vie actuel, ce prix que vous avez réellement envie d'investir pour vous et votre propre développement. <br> 
Dans ma philosophie, le prix n'est pas une limitation en soi. A vous d'être créati.f.ve pour intégrer ce programme.
<br>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Conditions de paiement</div>
- Envoyer un accompte de la moitié de la somme que je souhaite donner pour ce programme avant le 9 avril, par virement bancaire, chèque ou espèce.<br>
- Payer la somme restante avant le 21 avril, par virement bancaire, chèque ou espèce. <br>
<br>
<div style="font-weight:bold;">Les cadeaux : </div>
- Un file Telegram ouvert à l'ensemble des participant.e.s pour échanger sur ce que vous vivez en temps réel.<br>
- Une phrase du jour offerte chaque jour <br>
- Un chant intuitif offert (en audio)
